[我代你哭]鄭中基定方皓玟？

鄭中基

方皓玟

Both

唔撚洗講啦下話

方皓文都唱得好有感情